有邊啲Kpop女/仔個個話好正但你覺得好柒好核突?

娜恩除咗假樣豬鼻之外唔知點解覺得佢有陣柒味跟身, 做咩都柒過人咁=.=

全部都係

金降

支瑜

未整之前都正正常常
整完之後

定延

李佳恩

是

周支瑜

我係咪要講韓初媛？

個個話佢柒但其實正到閪咁既TWICE閪璉
身材比例好又夠白
把聲好聽唱功又好
性格八婆一定唔悶
手趾腳趾靚到撲街
係對兔仔門牙有少少磨鳩

醜到仆街
同埋主要係心地唔好

好啱

屌過, 幾識騎

Lisa姐

我唔記得有邊個人話過佢正

宋亨俊

Irene 都柒

我話 佢好能正wo

無人話過正。。。

成個弱智仔咁款。。。。

雪莉

韓國做人面識別都冇用

jennie

牙閪

銀河

Kang Daniel

冇人講 nct Mark

Nct 泰容

子瑜
我覺得全隊連透明人都靚過佢咁都可以俾人選做世界前十美女...

我

真心正
屌閪一定屌呢D會閪口閪面既女

幾q。。
不過你唔貼題 因為個個都屌9佢邊有話佢正

一定唔係姜敏喜 喜喜💘✊🏻

笑乜鳩? 笑禾喜呀宜家?

牙非好波

Mina

我屌你老母呀？
講咩玩笑都得
係MINA呢兩隻字唔可以拎黎玩

召喚@慘過返印度（狙擊手）

雖然mina有panic attack
但佢突嘴同panic attack應該無correlation🧐

白頭佬

正💘✊🏻